有冇人更新左IOS14聽唔到whatsapp錄音

唔會，反而keyboard有啲bug

屌 我有 禁落去無反應 唔識播